女人點比男人hurt先係最痛?

唔鍾意佢但扮鍾意佢，見佢沉左就遠走開，會唔會好hurt

言語上 有啲說話真係難聽過粗口

再比埋帽你戴